Documento gerado sob autenticação Nº VVU.438.544.A63, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7211                  de  13/09/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.5469, de 04 de outubro de 2012, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°29208,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, MARIZA MACHADO KLUCK (Siape: 0354264 ),  para
substituir   DVORA JOVELEVITHS KNIJNIK (Siape: 0356904 ), Chefe do Depto de Medicina Social da Faculdade
de Medicina, Código FG-1, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 22/09/2016 a 11/10/2016,
com o decorrente pagamento das vantagens por 20 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
